Documento gerado sob autenticação Nº XCX.942.314.ASV, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1110                  de  06/02/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39687,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  o  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  ROBERTO  SELHANE  BORTOLON  (Siape:
2391917  ),   para  substituir    NEILSON  RAMOS  ROCHA  (Siape:  2340147  ),  Assessor  da  Direção  do
Departamento de Atenção à Saúde/PROGESP, Código FG-3, em seu afastamento por motivo de férias, no
período de 14/02/2018 a 28/02/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
